覺唔覺物語系列啲歌係日本動漫史上最高質

冇數錯嘅話總共只係得103集加劇場版三套
但係op ed夾夾埋埋有成四十首歌
仲要首首都咁好聽
真係諗唔到有邊套做到
其中戀愛循環同你所不知道的故事出名到幾乎全球都識
就算冇睇過套嘢都聽過首歌

鋼煉：

火影op ed加埋100幾首

係咪首首都好聽先
而家唔係鬥多喎

樓主反串抹黑西尾維修
拉

同埋大家要諗下
化物語15集五首op
三集換一首op
偽物語11集三首op
之前嗰啲都係每幾集換一首
咁嘅頻率仲有咁嘅質素
真係好撚癲

戀物語合唱個首好撚正

咁你當超時空要塞同GUNDAM係咩

best girl in monogatari

又多又好聽喎

超時空要塞屌打啦，畀死忠鬧到低地泥嘅delta都一大堆神曲

超時空要塞仲唔夠?
評價最低既delta 一首禁絕邊境線都夠打哂你全部歌啦

咁你覺得一首歌可以打曬我全部歌嘅咁我哋都無謂再討論落去

上面回你火影又話唔鬥多歌
而家講超時空要塞 歌多過你又紅過你好多 你又唔討論

得你贏
犀利

香菜二重彩單式 戀愛循環膽拖妄想快車啦 兩首歌唱出一條痴撚線嘅女

對岩電波真係冇得輸
不過唔係人人都接受

WA1&2屌打

whiz

比起oped，更鐘意物語啲bgm
bgm首首都好正，好營造到氣氛

我都好鍾意物語系列啲歌 好聽還好聽 純粹覺得樓豬坐井觀天仲史上最高質大佬你同期K-on都打唔贏

睇埋片仲正， 個畫風

未睇過,邊道有得睇?

第一次睇真係笑鬼死
首歌幾好聽